[拋磚] 有好多套黑警郵票，想自製明信片寄出去，有冇咩圖片建議？

$4.9想用以下一張圖
好似幾夾

$10蚊最右手邊嗰隻幾襯呀灰衫便衣飛仔（或者水刮隊長，不過冇佢同軍裝同企嘅圖）

有冇人有其他圖片建議

好明顯你啲圖唔夠警察